巴黎官宣解約27歲 "新C羅"! 離開皇馬4年半只進9球

巴黎官方宣布，與27歲的西班牙前鋒赫塞完成解約。赫塞的合同原本簽到了2021年六月底，如今雙方和平分手。

赫塞成名於皇馬青訓營，他一度得名新C羅。在13/14賽季中，赫塞出場31次打進8球。但膝蓋重傷毀了赫塞的皇馬生涯，他最終在2016年夏天離隊加盟巴黎。在效力皇馬時，赫塞出場94次打進18球。

赫塞頂著新C羅的名號加盟巴黎，但卻成了巴黎甩不掉的燙手山芋。在16/17賽季中，赫塞上半段出場14次只打進2球。巴黎對他早早絕望，他在該賽季下半段被租給西甲拉斯帕爾瑪斯隊，結果16戰只進3球。

在17/18賽季中，赫塞被租給了斯托克城。赫塞一共只出場13次打進1球，他賽季後半段因為兒子尼安的重病而基本離開了球隊。

在18/19賽季中，赫塞前半賽季在巴黎坐板凳，後半賽季被租給了貝蒂斯，他出場18次只進2球。在上賽季中，赫塞被租給了葡萄牙體育，結果上半賽季17戰只進1球，他在冬季轉會期就被退貨。

在今年夏天，巴黎原本希望繼續將赫塞外租，但實在沒有球隊願意收留他。無奈之下，巴黎如今最終選擇與赫塞解約。在離開皇馬之後，赫塞4年半之間一共只進了9個球……

佢老死屌老虎當年吹到好撚勁
呢家剩係踢烏甸尼斯

當初皇巴仲各自簽咗一個潛力新星 吹到將來就係佢地對決 點知皇簽嗰個總算今季返到皇馬 巴簽嗰個已經無咗影

好多所謂新星一陣就玩完
都唔知點解當初會起到
其實點解差左咁遠,技術越黎越廢定點
阿辛斯奧又係咁,開頭吹到未來美斯咁
而家廢撚到
咁樣睇番, 牙朗 美斯呢d 十年如一既真係超撚勁

佢沉迷女色 自己拎黎

邊2個

傷咗

皇簽odegaard 巴嗰件好似叫halilovic

@伍健

halilovic好勁喎

佢唔傷都勁唔過拉舒福特啦

定位都唔同啦

勁到踢伯明翰

新咩C朗, 27 重有2-3年就收皮

奧迪加特去荷甲果陣都好多人笑佢似車仔d青訓咁
點知最後玩轉荷甲

屌老虎係因為比雲迪克條仆街收山, 如果唔係同屈福特一齊踢英超

阿辛斯奧係比奧巴美揚收山, 所以先搞到咁

佢係沉迷音樂

如果唔係哥拉辛拿斯呢個仆街收佢山, 謝斯唔會咁慘

呢十年搵個金童去坐穩世三個位都難係包皮(17金童)同布歐(20金童)叫有希望
如果仲想同呢十年既巔峰美朗比
就要講究埋天賦以外 好似C朗咁超有恆心同勤力 一係好似美斯咁無咩惡習(日蒲夜莆)
好似南美成日都有D新人比人話好有天賦 未來XYZ 黎到歐洲踢幾季好波然後錢一多就身痕

jese其實都係斷完acl先廢左

佢係拉斯彭馬斯果季好似踢得唔差
佢好似有少少思鄉病

佢斷過acl就上唔返

當年兩個都吹得好勁
踢西乙同u21屈哂機
講到球王級
仲有同期好似冇咩人踢得起

謝斯唔係話好勁，但爆得下，斷完ACL 爆唔起

當年好似踢得好過女人達
但呢家女人達廢極踢大會

證明蝗養odegaard個部署幾成功
c隊>荷甲>皇蘇>自用

下一個例子應該係kubo

當年唔係勁過莫拉達咩

巴塞仲有咩 Tello 個啲 吹到亨利咁

係勁過呀
不過唔知點解莫拉達打工際遇好強
明明廢廢地但打親都係豪門工
個cv勁靚
但今年祖記真係勁

Odegaard 勁

唔講都唔記得
呢個咩超級天才定點,15歲打國家隊
而家只係大眾既一員喎
都21歲啦,係天才既已經爆起左啦

所以話球員健康仲緊要過超勁天賦

烏甸同屈同老細
屈降班 咪畀烏甸

有冇諗過從來都只係普通料？係d球會pr同marketing鳩吹呃d水魚吹奏

當年潛力勁過莫拉達

已經返咗皇馬踢
上季係皇蘇踢得好喎

最記得有個曼聯友
第一場就入兩球,絕殺反勝紅左
跟住就冇影了,而家唔知係邊

另外個新giggs 讚沙奴又係 ,成班新星一陣就消失哂

馬捷達？

應該係James Wilson

Macheda?

係
成世最威呢次

久保係好波，但應該唔會係球皇級，皇馬大把錢，佢投資完唔一定會重用，久保帶波仲係太多無謂動作，同埋佢個身型又係差少少

咪係 21歲打皇正選喎
唔係31歲

咁多球皇級咩
去到ｔｏｐ ５０已經好好啦

贊奴沙唔係打傳統勁旅啫
但未算好差 話曬皇蘇依家都叫西甲阿二

我果陣玩fm17車
見佢平簽佢返黎做後備，但我半季見我唔用佢，轉用青訓做後備同埋有錢賺就賣左佢去美國
最後入左美國國家隊

日本仔去到香川個高度都好好啦

踢港超

比件垃圾高拿仙納 吹毀左個生涯

會唔會呢球累左佢
咁岩入到1球唔使努力就做球星，迷失左

去到解約
咁佢即係失業
不過應該搵到低組別踢既
乙組個ｄ，人工少好多

係
好似之後飄撚哂
去酒巴ｄ人見到佢當佢英雄
好受歡迎，梗係食好多女
之後冇哂料了

夏蘭特
技術唔覺佢特別勁
同伊巴差幾皮
但條友勝在身體質素好
而且個人好撚有鬥心
睇好佢拎金球

踢到皇蘇算係啦
起碼係一級聯賽
49000堆新星好多都失蹤

好似冇入2球 係有兩場後備出黎入波幫曼聯搶返3分 靠佢贏冠軍好似係

故事教訓大家第一份工搵大公司好重要 學唔學到嘢唔係重點

who is 屌老虎

迪路菲奧

嚟緊有馬迪爾

有米蘭唔留要返巴塞

保贊 謝斯

佢係沉迷賭博

打機好勁

爆佢

唔係俾高拿仙納剷傷 我諗佢成就未必做到世三
但一定唔會差得去邊 當初係佢破左Raul個b隊單季入球紀錄

齋講個頭有世界級

可唔可以排保贊，杜斯山度士，迪路菲奧，謝斯邊個勁？

唔差在加埋tello、cuenca

正想講埋Cuenca

唔講都唔記得呢個halilovic

巴好似大佬alcantara之後好似冇件得

呢乜撚嘢家
ra撚cist到

當年新c朗新美斯踢同一隊屎篤城謝斯+保贊
同隊仲有新ibra 阿奴杜域
點知3件收晒皮 正貨仲踢緊頂級

佢係沉迷鬼滅

真係勁既沉迷咩都會勁啦

告魯夫食煙食到PK
加連查果D都玩女吸毒咪一樣勁

Odegaard算係咁啦,幾多呢類乜野超新星講得一兩年就唔知去咗邊

狼隊果件Adama Traore計唔計

佢靠走位、速度、射術

咪講笑啦
奧迪加特 半carry到皇蘇
皇馬先比佢返黎
狗保上年都未算carry到馬略卡 仲要降班
今年去黃潛仲要冇正選 歐霸對垃圾先有得出
李慷仁係聯賽仲Sharp過隻日匪

ac米蘭早排有個新伊巴，勁過排
仲有大會想搶

佢生涯之後無大意外，應該都係響一線球隊到過
如果皇馬依家放，應該全歐洲都搶

而家去左邊

伯明翰

而家嘅阿辛斯奧好大機會又好似佢
傷完就咁

屌啦^_^

足球智慧/身體質素係世界級
但射術唔係頂級
好平實
同小花/呀朗差幾班

我仲以為係久保健英

Freddy Adu

好少少咪贊奴沙咁仲有四大聯賽踢

前幾年睇蘋果話巴塞都有個新星好勁
不過唔記得咗係邊個

邊個黎

啲新乜乜通常都收皮

咁大家預期而家皇巴堆新人，vinicus, 洛迪高，fati, 幾年後會係邊？

top200都未必到佢啦而家
奧迪加特就真係上左位啦

仲有肥馬

FIFA 13 五十萬就搞掂佢

高大中峰 哩十年買少見少 佢算係時勢做英雄

FM 神童